上環點心籠咩事

今日又冇開😣
FB都冇埋

真係執咗？

Fact check咗未

Dim check

FB講句再見都咁難？真係咁心灰意冷

有冇人可以叫記者問下老細

不辭而別

好耐冇食點心

唔係啊嘛, 上個星期先幫趁完

我都係 仲見佢坐滿㗎

上西環group見到有人借左錢比點心籠，門口有人貼追債

消息有待確實

執咗了 想食蝦多士

我想食春卷

佢嗰個位好難做。佢之前嗰兩手，都係做一，兩年就執。

差落街數 唔走點得

電話都cut埋啦 mola mola

不幸中之大幸係叫做食過

好仆街走數

食過一次
係幾好味嘅

咁pk

不過唉⋯⋯⋯⋯

之前Lunch幫襯過 都幾好食 執得咁突然

喺group度睇到

如果真係有借錢，希望老闆都記得還